有冇巴打一滴咖啡/茶唔飲，都生存到？

利申：一日早午共兩杯咖啡先生存到

要依賴咖啡既人真係好撚廢

咖啡茶真係特別極端
一係一唔飲就頂唔順
一係就一啖都飲唔到

每朝都要飲
計計埋埋一個月都用左幾百蚊黎飲咖啡

飲得咖啡多唔係對身體唔好咩

但唔飲會冇精神做野

我認我廢柴

介左8年唔飲,對咖啡因反應太大

+1

已戒 頭果排辛苦，但而家慣左，成個人都精神左